人一生只想搵找一個可以共度一生的知心伴侶

我相信真正嘅愛情，係會超越一切客觀條件。 個男仔會想一生一世照顧同愛惜佢嘅伴侶，無論將來佢外貌變成點，患上啲咩疾病，遇上咩困難，都一樣好似天使咁留係她身邊守候，一齊經歷喜與悲，甜與苦，直到滿生華髮，都一樣軒手在街上漫游四周。 而個女仔會明白個男仔，不那斷支持佢，係佢失意時會同佢分擔，係他唔開心時會安慰佢。大家互相尊重，互相扶持同互相愛大家。
真係唔知幾時先搵到，亦唔知有無機會好彩搵到···

咁你又唔洗講粗口既....